95巴絲入黎吹水(42)

1001呢

壞電話唔開post

送優子一個正評

正

優b可以代wac開po感到榮幸啦

一離開西鐵站 就feel到寒風刺骨

俾返個正皮先

正皮ed

著咗風褸都頂唔順

係屋企唔想郁

我正式封優b為我偶像

正評引伏

唔想拎對手出黎 返去先上水

打波個到件風褸真係好強大

留名有人禁錯負

邊個

帶手套

90後小小凍都唔捱得

我頭先食完 好有罪惡感

咪就係

平凡像我路過 十個似我

好渣

你食咗玉子？

有無人見過零仔 佢係咪變咗雪條

我食雞翼

1Q題個謎底係乜

午睡一陣先

我食自己

問m記姐姐

拎返對手出黎囉

我邊洗整

買蒸飯

咸魚肉餅

梅菜肉餅

利申︰已經捐返上床

一齊

將軍：「澳！！！！！！！！！」

利華我愛你

90後淨係識訓

我不是gay的

原來me 1001 唔該優子

出緊mk
依家啲90後真係

死gay佬

依家啲90後淨係識做mk仔

岩
90後真係好廢

睇醫生呀

睇埋d mk醫生

你地有冇聽過忍者捧捧

所以睇埋今日轉醫生

咁仲睇埋今日

乜你又走去做忍者咩 服部半藏先係忍者喎 你做返將軍算啦

apple加油推post啦我訓晏教

起身又有新post

依家啲90後

廢青

你又係

助乜
想挽留me?

又俾你講到你唔係廢青咁

等睇你下一次留言又係呢句

挽留你做咩

禾梗系吾系拉:@

係死廢青囉

有冇人都鐘意聽中國好聲音

依個post 好多廢青

毒拎行商場等睇醫生

bye
心淡

朗豪坊依家都冇野行

上個post聽聞你中學已經係廢青

唔好走

隔離有女

zip 時間

邊到？

女？

每個post都講一次架啦

竟然咁快入返黎

訓23個鐘

點做到

你估我係你地一擘大眼就上黎咩

我係嫁

是日本人早午餐

禾刀系
lee個p0st系禾生活ge一部分

我都係

銀座

Same same

獎勵自己寫一個鐘字先做assignment

有咩寫

女朋友話想要禮物 我應該送咩比佢

原來你有女友
話送自己比佢

手套

粒住手指果啲？

一齊左好多年了

我覺得帶手套好唔舒服

幾多年

有女都話自己毒拎

歡唔歡迎新人？

仲要包養哂呢到班 絲打

hi 你

新人要自貼先

開個話題先啦

多女

21？

無乜野好講

今日好撚凍

讀書？做嘢？

讀緊書
Year4 要defer

原來係左手

人生贏家？

冇咁耐

今晚打邊爐

讀咩

咁開心！
我今晚毒撚食飯

今晚去食風

英文

咁你今晚一定會食得好飽

可以開班教95巴絲英文
我地呢個post好健康 乜野興趣班都有

緊係，希望唔好飛出車
第一次坐電單車

典解ge?

我垃圾屎 唔想誤人子弟

凍死都似
記得報個平安

上面講咗

唔見我上水就

有冇人想同我打邊爐？

我會留意新聞架喇

荃灣一鍋堂

新入手嘅筆 差評

新聞邊會報
諗住帶唔帶手套

上次果支好睇啲

即時新聞會有掛
坐電單車凍死喎

我以為飛出街

唔會嘅 我即刻報你嗰班

打漏左句
帶手套啦

兩樣都會報既 飛出街係交通事故

唔好啦好大壓力架教書
你想學啲咩丫

手字好靚

有頭盔，無事既

唔會飛出街啦除非你唔捉實架姐 好似

學好啲grammar
成日都識用唔識解

基情四射

咩叫識用唔識解？
我啲grammar都唔好

唔通hehe又話你知咩

啲人成日問我點解我唔識解釋

未坐過，驚驚地

將軍今晚去同玉子兜風又同你講

你意思係「點解要咁用？」你唔識答？
你講番個tense係咩情況用 就解釋到啦

唔係攬腰

捉實
炒車最多一齊炒

我直架，有女神
但成日唔so 我

其實pp阿乜鬼gerund成日講呢啲我係唔識
就好似咩past perfect tense係由咩組成我唔會識講

玉子飛起咗我啦

視佢為女神依一步已經錯
人地係咪有心上人架喇？

記得著多啲衫，唔好變雪條

痴線
我間房有兩支長光管 有一支係咁自己又關又開

好似係
但我想認識佢多啲

已著gore-tex 風褸

咁啊.. 識用就得啦
Pp通常係指past participle
Gerund eg: like doing 個doing就係gerund
Past perfect = had + p.p
Present perfect = has/have + p.p

幾驚再開返又多左對眼望住我

燒牛呀，好似係，試下轉下佢睇下仲閃唔閃

換光管啦

就係成日唔記得呢啲

英文人

如果個頭黑就燒管

就燒啫
著左個陣望下支光管頭尾係咪黑黑地

咁啊... 久唔久搵佢傾下計囉
不過如果佢好明顯唔想同你做朋友 就算啦

唔想搵樓雨食蕉 得閒先

原來是咁
死記架咋 無特別

有傾偈呀，但好似約佢唔到

你因住真係多左啲野望住你

好懶

傾住先啦 太chur是不好的

唔好講呀大佬 小弟京京

巧煩加

搵我

？？？ 你係大佬？

唔想做assignment

好啦咁唔講啦
話說有晚睇完鬼故發惡夢標哂冷汗嚇到我傻左

昨晚交完一份 心情好

打緊report

搵巴打幫你換

我有晚自己喺房睇出面養鬼仔個post都睇到好驚

唔好做出嚟遊車河

電話搞好喇？

不了 有維修人會搞

我未想死住

又要驚又要睇

所以我都唔敢睇晒 即刻熄左訓 但驚左陣先訓得著

姐係你話我今晚都死姐

我係食蕉

訓教前真係唔好睇鬼故

無啦啦有人上黎整唔知電話定寬頻 我d內衣周圍扔 求其搵衫遮住

好尷尬

仲backup緊 用緊電腦

圖

被竇真係好暖
響左5個鬧鐘我都未落到床

又唔打個電話黎先

我可以聽聽下恐怖熱線訓著

你要咩圖

一陣洗唔洗返工？

佢又熄左兩次喇

死廢青！

要返埋今晚先放假

壞左姐

係囉 屋企實有人架咩

凍死你

你懂的

你咁樣係攰姐.....

冇追post發生咩樹

呢到最勤力果個係我

個光管開下閂下喎

落去搵食蕉要寫紙巧煩
Roommate又唔返 矛人陪禾訓

唔信

直情熄燈啦

你住hall架？

蟹牙

今朝5點幾得8度+風+雨

實係啦

落去寫紙報維修啦
我個廁所盞燈壞左兩年都無整
有時沖沖下涼會暗左

一個人有咩好怕，屋企人去旅行得一個都係咁

禾上泥屈蛇

就黎燒姐 呢個世界邊有咁多鬼
有鬼都唔會剩斬燈啦

如果唔係睇左恐怖故事會冇貢京

有人裝你沖涼

來啦來啦

去左kfc買葡撻食

你問下其他人

都無野好睇

但佢已經唔係第一次

其他人係邊

你乖啦寫紙啦

晏少少落去

可能個座都神神地姐

而家啦！仲晏少少

係囉好冇 呢到得我一個返shift

出面唔知整緊啲咩 有啲廢油味

其他人唔理我

返shift就係勤力
咩logic?

好好好 辛苦晒

你出去問下食蕉 順便寫紙

你講大話緊係無人理你啦

My logic

10蚊兩個呀
聽日再買先

太過份..... 我又要

附近無kfc

you win

講真話無人信

起身煮野食 食完又要返工吹風

Goodest logic

慘
我匿係被竇好溫暖

嚟旺角

Same✌🏻

啲手指噤長

想死？

佢好似手長25cm

同你差唔多咋嘛

殺我囉

決定匿入去做assignment!

你班友

唔好做做下訓著左

唔準你貢講
我一定會

出面太凍了

啲手指好長

我手細 手短

姦殺？

我準備訓晏教

床有暖毯 唔洗暖床

幸福寶寶

但人矮 有乜用

女仔要咁高托咩

我都矮啊 有咩所謂

「突發」hktvmall賣顏射頻機！

我睇到第二個comment笑左出黎
整電話個個人望左我一下

有意見？

懂不懂貼link

係正嘅

做咩姐 我又唔係話你

我直接禁條link就睇到啦喎

Diu

所以琴晚返左屋企訓好凍

哦

但男人係女人手又點睇

所以我唔返屋企 屋企仲凍

正囉

話你正又咁

我係屋企唔係覺得好凍

Catch me if you can

女人手邊到正

訓晏教先

女人手唔正咩？

望下你後面

夠薑過黎拍我

唔夠

男人老狗女人手

咁驚做咩

我陣間都去將軍澳gym
著藍色衫 有冇人黎搵我

廢

貢丸

今朝已經諗緊今晚射波
為左逼自己返工 我同同事講
「如果我今晚射波我就請你食飯」
啊啊啊 好想射波

請佢食餐蛋飯

今晚你射波 請哂呢到食飯
咁樣動力好似大啲

射啦

你又啱喎

射啦
95隊 8號前鋒 mad伯已經單刀狀態

都要19蚊架

勁好笑

咁仆街既你

比19蚊就可以訓多日 何樂而不為

我都想比19蚊唔洗交assignment

上次我話出糧請糖水之後無人理我

好近me

去搵改名巴

唔係好遠姐

唔射最近得到一個工程師既賞識
我要努力向上

我同改名有理你

Find me

我就黎收warning架啦好似

想死

又有病又讀唔到書又人工低

好掛住葵葵

唔見咗幾日

一齊用TG 私chat炸到佢上水

應該掛住做fyp

同埋佢都好似仲未落莊

起碼有人接佢莊先

我去左fuck him la

十頁

去緊買野打邊爐 順便去捕改名巴

過幾日仲要教水

岩岩買完爭鮮 今晚去飲起碼9點先有野食

沒有他 怎麼去~捕捉他

Come on 將軍澳咁大

磁能線
個脆薯皇遇上我們家的將軍漢堡推得咁快既

過幾日應該暖返d既

baofu
你咁用部nb做野部機唔會好熱咩
我個部會慶過火屎

唔會喎
通常係開game玩先會熱 d風扇嘈住哂

將軍 無左玉子 你仲有脆薯皇啊

被

諗起細個校隊係港灣道泳池操水
個度本身已經海邊好撚大風
個陣仲要冬天得8度
d仆街教練係淨係叫我地keep住游就會暖
但佢地自己永遠都唔會落水
呢個真係童年陰影

,我要女神ok

但脆薯皇通常早幾日賣哂要轉薯條

Miss leung

又小又唔好食

包夫真係好鬼衰

不要怕 仲有汽水啊
睇下幾時有個叫可樂/雪碧之類既絲打入黎

自爆

mac有咩驚玩

有紅巴架

可樂咪我囉

咁細都睇到

玩sims
我sims3同sims city玩正版 sims3係碟 sims city係網上買左之後可係電腦dl落黎個種

試過貪方便desktop開game 用teamviewer係macbook control desktop 但唔work既

幫幫手洗洗佢

Lag撚到癲試過上堂果陣用teamviewer連返屋企部desktop到玩webgame

發生咩事？

冇牙 矛樹花生

唔知

系柯

有人自爆

包夫我都貼過你上黎啦 仲自爆

零仔你都係呀

我要深潛

晏啲返黎啦

識唔識遊水架

包包

既然大家都見到 可唔可以幫手諗下典答

sims無底深潭黎喎
勁多dlc 你有冇買

我都想有人幫我打report

我一早估係詠恩 可惜差少少

禾刀系深潛

梁同學做乜咁睇唔開

點解呀

你張圖得右邊係清楚咋喎ching

TG me

我玩緊電話個sims free play

不如我地轉話題

哇哇

我都就潛，唔見我記得幫我報驚

名下面有題目

我除左名同student number之外乜都見唔到

法治精神 合約精神 有利做商業交易？

禾刀系牙

Dl左大量人地自己整既衫褲鞋襪化妝髮型眼耳口鼻傢私圖案同屋
有買過一隻資料片 好似叫咩大學生活定唔知咩

我今朝有問過琴miss佢都係講呢啲
但搵sauce應該要有咩keywords 唔慣撻sauce做野
求老屎忽們指教

係咪有mac sims開心版

邊個hihi今朝提頭D
撩起左我條引 又由頭睇一次漫畫+動畫

RICH

支持正版 玩開心版因住壞埋部mac

禾
我都煲緊，未睇過漫畫，好睇？

個個好似同我差唔多時間話去訓晏教
之後就冇上過水

Diu梗係好睇

你上面

係你講先既咩
我見你同平手巴係度講

正版幾錢

好似係我post 張相先
不過無所謂引到mad伯煲

岩岩我去買野
比錢果陣個收銀女仔雙手找錢比我
佢左手逗住我伸出黎果隻手 右手放錢落黎
再對住我甜笑左一下

我紅都面哂

429
冇特價唔好買 年頭先做過6折定7折之類

我通常去d journal既database搵
都係search hong kong international city united kingdom呢d
之後再搵相關journal斷章取義

我已經睇過4,5次新劇場版都係自己去戲院睇

Windows版sims4開心版就有 不過好似開唔返

我都有仲玩到

FF少陣啦
你見到佢對住另一個人都係咁你就知你諗太多

你塊面有冇野痴住呀

唔緊要啊 又唔係溝佢
多啲去幫襯佢 心動一下都好

梗係無
但我冇剃鬚

四眼妹

睇下手背有冇電話

午睡四粒鐘 多16頁

唔追了

廢 仲唔睡

佢地痴左線呀
訓個教都好似做錯野俾人罰咁

有無認錯

你又係拼音人？

好似真係

唔係 但我係諗到個讀音對手就自動打左同音字

跟蹤人痴線架

姐係who?

痴漢呀 影相個個

無跟蹤 周圍行 順便去下啲占窿捕佢

但意思爭勁遠

改

好痴線

名

去占窿睇大隻佬

絲

梁

很

屌好仆街

多謝你讚我
好warm

樓上班人正經啲

哇絲⋯
呢個世界沒有愛了

bye

唔知改名巴會唔會追post見到呢

佢一定會

攝影大師
呢種扭曲既速度感同距離感

你影乜

好仆街

推返比佢睇

一路跑一路睇 睇到半路見到呢張相仆親

終於訓醒
訓左一粒鐘仲攰左

佢應該做緊負重 姐係佢gym完先會上水

收工 食咩好

飛鵝山有人被困定唔知咩 向天照電筒 架直升機救緊佢

答我 你巴定絲

食咩都好 食肥佢！

打邊爐

利申：一陣打

你屋企睇到飛鵝山？

你又打 佢又打 乜個個都打邊爐嘅

睇到

你都一齊打囉

你地講緊咩 無追post

hello第一次見
你認識將軍漢堡嗎

講緊打邊爐

我都想打

玉子將軍

絲打接待專員出現了

有生根用snow幫我影張相ok?

你有耐性可以追返

又練完波

買個頽飯返屋企食算

呢個PO得幾位會唔追PO架咋
例如我

我都想打波
今朝落樓就落雨

識啊 成日見

一條友打冇癮

我無乜耐性 所以唔會追

一條友打先正

佢練排球

吉野家一丁友打

咁你錯過咗啲嘢
開圖片模式睇

唔緊要啦

點解 聽日唔洗返工 食好嘢啦去

酒樓一個人先最毒

酒樓一個人

唔好鬥毒啦
星期六夜晚連出街食都唔想

包包 我今晚都打邊爐

又黎

我都唔想 好凍

美肌生根相pls

Diu
又落雨 好凍啊啊啊啊啊啊

美肌肥牛

唔啱呀

將軍漢堡個漢堡係咩汁黎

我地通常係夜闌人靜既時候講人壞話個喎

連公仔麵都無 我食乜好

美肌mad伯

講囉 又有咩所謂

你又知唔洗

洗少少米 煮啲飯 煎隻蛋 煎兩塊餐肉 有菜就烚兩條 整好 淋啲豉油 搞掂

外賣啦

餐蛋飯

乜都無
問緊其他人

可以既 諗諗先

求有心人

照燒

好失禮你呀
唔落街買餸係食罐頭野架啦

正呀

y me

唔知
黑椒汁？？

你住hall?

又餐蛋飯

是啊

用snow影啊！
Btw幾正

食左你

邊間

未齊人無得食住

想人自爆？

城大

唔好問啦

我無剃鬚喎

咁有性格既
唔同你玩

用火槍燒

岩岩dl jor
要用fb login又要sms認証 del jor lu
叫哇絲影啦

Shitty

你鐘意啦 反正我都無朋友既

食咩好 喺M記

你成日打邊爐屋企個天花板會唔會好黃

將軍漢堡

哦 你死啦！ 整喊女仔

愛到入城大便分開

btw我都有frd住city hall

白雪雪

佢鬼有位裝apps咩

佢電話唔係過緊back up嘢咩

「也」分開啊

睇黎遲早又有故仔聽

有矛可能呀

是咪想挑戰我仆街方面既想像力

無喎 我啲野唔值得提

燒完我再用美肌
你都算天材囉

你呢

呢啲食煮前既工序 唔慳得

環境清幽 玉樹林峯

今晚雙工衣+hoodie+heat tech
病左我請呢個post所有人食m記

野山

唔想講唔好講

唔好病 我唔想食M記

咁惡嘅

做乜95個個都咁自悲既

咁去飲酒

無謂談自己 只有自卑屬於我

應該係紅巴黎

無emoji姐

只有自卑屬於我

約個期

拎U

廿歲就咁仲有幾廿年點搞呀

排球都係波
volleyball

飲酒團又多個人

自卑係我專屬架
做咩搶我

你岩

失敗左幾次 宜家又再back up緊

好遠
附近有咩食

無限loop

可能遲啲無事呢

Hall can

M記 仲有幾間隱世極邪惡小店

咁M記應該係最好既選擇

好難食

一時話斷線 一時話c drive爆左

我好憎食M記 所以有時間就會自己煮

而家睇見呢幾個字都覺得一定要排隊

自己煮幾好丫 我好少自己煮

30cm長邪惡芝士流心

芝士綠茶紫薯乜乜乜
睇字都想嘔

明明啱啱先影張m記相

你咁多相

人係要面對自己討厭既野！你識啲乜

屌你地

逼於無奈

有追post嗎

接近4萬

有

你漏左拉絲呀

芝士

我有幫你話佢仆街架

真係好仆街
係影都tg啦 竟然post上黎

來吧

Snow牛肉

痴撚線

我都覺

餓

真係你？

J圖黎架咋

有樣又朦朦地算

你咪好肥

我錯我以後唔偷影你地

好大隻

旅行相霸左好多位

Diu今晚添馬艦有Zedd啊
好想去

好似好靚仔

點睇個背影都知係肥仔啦

肥矮毒柒

包夫
你琴日話要睇相 依家有得睇喇

睇唔到胸肌

一拳可以打死我

中上男神

改名原來係巴

男神黎

好似好高 高過格離果個半個頭

以後唔敢得罪你包養既人
暫時未想比你一拳打入ICU

痴L線
十幾頁終於追曬

你講呢句 我笑左

i know that feel ar

本身都冇

我不是

其實一日冇親眼見過
我乜都唔敢信

Me 157 only

有個改名絲

吹 繼續吹 明明目測180

咁咪同我一樣

Yes 自貼啦

我平時比人恰

我都想

所以咪練到一拳打到人地入ICU

而家咪恰返人囉

一拳超人

攬攬

幾時有恰過你地先

係 好矮

光左頭未

食盤菜

Me 回家攬女友

你大隻到可以一拳打曹星如入ICU

未 頭髮濃密 長到過鼻

咁應該幾廢
要光頭先勁

悟空夠多頭髮啦 咪又係可以打死人

咁岩架啦
一拳打到人地入ICU

光左頭就打死人

改名巴

應該係水龍級數

我其實係外星人

其實我係撒亞人

水龍係邊個
個阿伯?

災害級別 龍

睇漏左級數

真係有女友？

有SNOW有手指公

唔知咩比賽嘅冠軍

水龍我正係識水龍敬

我睇到個比賽岩岩開始就冇睇
個時個個話睇望2眼 但我對套野麻麻

我淨係識膠佳架個隻

垃圾水龍 俾人用屎忽打敗咗

水龍咪最新果集打緊果個

冇睇呀

坑渠生菜

你食齋?

snow

我覺得有用

無啊！！！！！
多菜多菜

面都紅哂絲打話周街都係女
係咁要咁識

你有無改名巴咁靚仔啊？
你有無改名巴咁大隻啊？
你有無改名巴咁有錢啊？
無啊 你咩都無啊！

駁吾到

駁五到

駁5倒/3\

點解你地會知我咩樣

架直升機仲救緊人
好嘈

好近？

個post好快1001
我個1蚊都已經唔知碌咗去邊
連個pist係邊個台度搵都唔知

唔算好近 但又唔遠

感情台

感情台 呢到係鳩up同叫春既地方

碌多幾個俾我篤魚蛋plz

希望佢快d救到啦唔係你唔洗訓

巴打你地長駐呢個post覆得好快

根本應該正名做叫春台

今晚應該唔會早訓

呢個巴打傻架

咁岩既

食完飯lu

食完脆薯皇？

最後食乜

我佔據格林威治守候著你

好很忙

你再講多次
我搵改名巴一拳打爆你

雨果5系典匯42牙

一日爆一post

你係巴打咩

上面個巴打以為我係巴打

梳 頭寒

大貌

唔該巴打

雨果我以為你講個會員

好

你唔係咩

你覺得呢奧奧

禾正系入le戈post加炸>3<**

禾吾減練講野拉
u always now now chu

禾似甘尐氣架meh/_\

唔似
正頭係

尐<呢個唔係"啲"既正字咩

拿 唔好以為整細隻字我會見唔到呀
嬲你呀零仔

係呀 但d mk成日用呢個字代替小字嘛

你做乜咁話佢呀

唔識mk野
me is好有童真既乖孩子

Ok 奧仔乖

咁絲打

背影

你做乜又好似葵咁當哂全世界細過佢

說話的時候不認真

沉默的時候又太用心

你冇做錯到

朱自清

我係葵葵分身

再別康橋

Hi

嗨你

輕輕的我走了

輕輕的我走了 正如我輕輕的來

唔好叫改名巴打我入ICU

直接入殮房

你確定你係輕輕

唉

23

重重的包走了 正如包重重的來

但仲係標準

我重重的招手 作別西天的雲彩

雙餸飯

包夫我錯了

哼

咩餸

好肚餓

但好忙啊

啊啊啊

菜同雞肉

我lunch先食完

忙到有時間覆post都唔係好忙姐

乜咁啱既

你又返工?

你又覆得幾快喎
有前途

食野囉

Shitty can好食過我呢邊

Ho bao arrrrrrrrrrrr

想拍拖

自隊一杯賠罪

呢杯利賓立黎架姐呃我唔到既

冇錯

係利賓立既話我隊1L

係利賓立既話我隊1L[/quote]
係血

係血 [/quote]

1L紅酒就差唔多

影住成枝吹啦就差唔多

唔碌facebook咪快囉

算高質架喇 shitty d can
所以幾好既

由晏晝講做simon到依家都未寫完第一段
係咪做asimon 必經階段

有無對象

我之前都讀過 幾鐘意個沙律咁嘅野 夠晒懶健康

係

你地都唔信係紅酒

我琴晚deadline果份
一下爆seed兩粒鐘做完
結論：deadline果一日做就啱架喇

最憎食沙律

呢邊更新得密過fb啦

重點

雖然聽日dead 但聽日好忙 冇時間做

都係既 但我無理由mon到實一實

佢好甜薯幾好食
同埋因爲我鐘意食草

我開著左個photoshop諗住做功課
但張圖都未開出黎

你明知無時間就唔好磨爛蓆啦

返工

我是食肉獸

點先可以集中

返啊

首先 唔好再覆post

我聽日都要返工

Ctrl+W

你返咩

咩黎 冇反應

你mac機應該Command+W?

都矛反應

唔講啦

又京自爆 好啦

應該就黎辭職... 應該 應該 應該....

web版唔識po圖
點解upload完唔出link

屌你快撚啲做assignment啦

Command+Q

Me現在出觀塘

好惡 我去囉 吾巧嬲豬

都矛反應耶

去做喵

閂左震機佢先

辭職啦最鍾意叫人辭職

google啦

好惡

今日唔寫字?

啦啦啦

又話無時間

你食屎啦 都要搵到新工先得架
有無介紹

捉佢去做功課仲好啦

關你咩事

想搵咩行業

>>>

其實有咩原因先會想辭職

唔係餐廳既都可以

唔想做 咪想辭職

心路歷程？

我日日都唔想做 但都會繼續返工

真係好唔想好唔想做落去
但係你明知會無錢 夾硬逼自己咁 好辛苦

我多事係咪唔得

係 你走啦

你都傻既 你叫我走我就走
我咪好on9

你係咪quote左我個句？

我點知你係咪on9姐

玩 唔知食唔食雞脾

yes有次序架唔好錯

你咁食法咪哂左個gym

錯左會點

所以仲係肥仔

不過我係戒一排 正常食 再戒

65.5

個感覺會錯哂
感覺呢d野解釋唔到你聽

點解你會記得

但我又唔係無錢生活唔到

裂子你真係有追post
佢岩岩話佢157喎

佢暗戀你

好啦

唉 好辛苦

高157

中上男神呀嘛

我返工都係為左kill time同見下女同事

唔係咁開心呀嘛

啊！！！！！！！！！！！！！！
我想死啊

真幸福

我操完佢 佢又操番我

冇中上兩個字
就咁男神炸

你係full time?

淨係後面個理由都夠你愛上份工啦

岩岩你比我操得爽唔爽？

有冇諗過啲女同事想唔想見到你

yes ar
但女同事係pt

好明顯唔係啦

你都幾惡喎朋友

Pt
一路返學一路賺錢養自己

寫完第一段 去沖個涼先 個身好鬼凍

你攰得滯記錯左 係我操你先岩喎

叻 沖完涼繼續做埋佢

Pt好多工可以揀啦
唔想做咪轉

互射左幾多次

hello

終於食飯

奧b

應該都唔想架啦

包b

轉工啦

轉喇轉喇

做m記整脆薯皇

去BK啦

Miss me?

M記好低人工喎

頹飯

點答都死個喎 小小啦

好味喎
但snow呢

又要拎返你張相出黎回味

吉豬吉魚腸蛋都頹？

又白又有光澤既蛋

你話答唔miss會死我都明
點解答miss會死呢

無裝

返工晏就成日都係對住呢啲飯勁頹

腳短既人 坐喺到腳掌掂唔到地真係好辛苦

miss死了

口甜舌滑

我都冇

條褲幾好睇喎

對腳可以fing下fing下都幾開心丫

多謝讚賞

絲打們 總是愛show腳
Btw 我奶

一殺車就會失平衡向前衝

你唔係話唔做餐廳咩
做Sell屎囉

我明呀

美國鷹

我都死了

用安全帶

我都想買條 299好平

咁要睇對面靚唔靚仔

你死咗 仲邊有人操我

岩岩終於back up左落itunes
宜家搵陣啲export緊60GB相落電腦

買 買到破產都買

60gb

嘩 你地圍圈咁玩架?

好有彈性好好著

全部欣宜相

對面是叔叔

難怪電話壞

唔係個個位有

有幾多相係group入面互sd個d廢相

行幾步要優褲

我有個frd都成日叫我買ae

咁冇野了
小心煞車

係我黎

佢坐緊下層最後呀嘛
不過下層就算腳掂到地都迫到冇位放

😂😂😂😂😂 坐得好穩 用腰力

其實最多係上年去台灣啲相 成家10幾個一齊去 個個都影啲 兩個包車司機又幫我地瘋狂影相 save埋應該接近1萬張

你地會唔會同對面果位 膝頭掂膝頭？

Me too 但490@1

成日sale

貢凍吾想父馬屎

上次去好似係減100

無開auto save

串燒三兄弟

父啦 收毛孔啊咁凍

Sell屎仲衰
我最憎講咁多野 買就買 唔買就走啦
我唔想對咁多人.........

父緊拉

正 我都好多條爛牛

Me都有兩條美國老鷹
啲staff仲成日幫我著

咁都咁多相

幫你著

幫你

串燒玩法 你係前定中定後

補習湊仔班是最好玩

拉上少少睇 仲有去日本我媽又拎我電話瘋狂影

成日調位

諗得過 過一排睇下有無先

299咋喎 我地去睇下

會

唔撚會啊

會鬧啲客

然後比人投訴

我又敷mask先

一時時 睇對面咩亼

okok見你咁俾心機推post
我通常都被動
唔會掂到對面
但對面掂埋黎就唔會縮咁

撞到應一應